有無人研究過進化版龐氏騙局

大陸而家咁多類似傳銷方式嘅投資，（投資者介紹下線開戶可分佣果類），之前都有件產品俾你用下，現在進化到無產品，開戶後到喺個程式到話你知賺在幾多錢，有無人試過真係從間公司拎到現金出黎架

More

是「中國大陸」騙局！
真係停下了！

聽過！未清楚內情

有玩緊 資金盤 同 有貨都玩緊
資金盤玩頭一至半年

咪即係種金lor

發夢果陣
見到好多保誠既agents都玩緊
玩到連保險都唔sell 果種

又唔使發夢果陣掛
玩到正職都唔做果d已上腦

有冇details

俄羅斯練膽大法

大賭李+x咪係囉

幾耐左右爆煲？

間間都唔同，玩過3個月爆左。
有個出名d MBI 好似已4年